[iOS/An] 神魔之塔(44) 豬年一抽中黑金

皮神！！！！！！

Lm

仲有兩日，我嘅眼球就到手啦

lm

係咪有人share個咩舞台d碼就可以玩？
有冇人可以share下

我有加你架

Me2

Me3！
賊船有福袋！各位買撚左未？

啱啱買了，多謝提醒

up緊乜

即係要喺電玩節現場先有

新 post 留名

咁如果有人share出黎就個個可以玩？

就算有個舞台碼
仲要有個兌換碼
後者好似綁UID
現場玩一抽人品大爆發先可以入關
係咪咁？
無去話有得睇無得玩

應該冇去現場就冇

仲未諗要咩...

暗—>神—>洛基

有了 係冇雙子

大卡池主要有用既卡都有 （除左巴龍）
係咪應該要搏雙子

係咪要通關先有露西造型？

利申 未過但攞左？

新po留名

係

秦始皇無雙子你不如唔好抽

用蘭斯頂住先

蘭>雙

水妹真係好正

但我未過就攞左

x2
正皮for紙皮弟弟
想問下肥貓除咗可以喂妖尾 獵人 仲有無? 神貓係咪喂唔到?

肥貓唔可以用黎餵妖尾，係要換哈比先可以
神貓大盜？唔得，撳入肥貓卡面右上角個問號會知道邊個系列用得著

卡面右上角個問號真係好多野睇架，新手睇下先啦！！！！！！！！！！！！！

你唔係新手唔洗睇

btw而家38蚊8石是咪伏

等買30送30啦

儲30送30都唔夠200石

買霸王

新手老手都要睇

駁唔到

個問號原來有嘢睇
咁我有換哈比嚟喂 我問得唔好
我見又係貓 以為可以喂神貓tim

是貓也是貓 也是神貓

一陣睇

會長見面會記事

17.直播主帶給神魔的負面形象，官方內部已有眾多討論，會有動作。

淨係bug機同嚟得密過m嘅更新 都唔荒正面啦

慌

這位

是咪阿紅？

72柱神的卡匣不會再開

聽住先

刷到手軟都只刷咗2百幾肥貓
點喂飽班囡囡

切西強化, 有人可以回鍋了

買霸王再加30送30都唔夠保底兩隻黑金

200幾

一抽中黑金咪唔洗保底囉

買兩個霸王

昇華加下3圍咋

姐係27號有得自選all max
再之後有個18抽1?
Total 2張？

係嘅都唔意外

7.#6問題會繼續改善
屌你老母

開都無人抽啦咁低倍

好幾年無玩 今日突然想玩返 巴打們有無咩隊建議我組黎玩下？ 以前玩開龍隊

圖鑑值錢過倍率

預左啦，都咁多年，係開一早開啦

笑話

正呀 thankyou

吹奏開始

繼續有#6先有得繼續改善

神魔健檢中心

神魔之塔卡匣檢視器

都唔夠喂
呢兩日刷埋佢 好就係可以升lv

27號自選巴龍？
個背包同你非常相似
或者課金抽泰始皇

好感動 仲有人玩

咁都比你影到我

好有道理

咁都影

其實餵到咁都差唔多啦

啱啱換咗300哈比 應該喂到掛
喂哂露西 温蒂 艾咩沙同光暗細獎

一張滿技要24隻哈比，自己計啦，300隻已經餵倒十幾隻啦

想問下個競技場大廳升到10lv佢唔再升嘅?(有打 但D lv數字無加到 好似有4百分先再上11lv)

唔會再升，最盡係10

好彩有留D肥貓

我仲諗我係咪又玩得唔啱

DM 既又有幾多

DLGH

0

巧靚仔呀

我都話聽住先㗎啦
Mh 收皮啦

Mh幾時先炒撚左阿紅同平民兩條煩膠

屌即係成個po都變咗廢po 全部都變咗相反

17.直播主帶給神魔的負面形象，官方內部已有眾多討論，會有動作。
【沒說過】

屌你老母啦MH

可以加多條
20. MH講嘅野等真係有圖先信

改番MH有圖都可以錯
20. MH講嘅野等真係實裝先信

12.靈魂之日關卡通關後，直接結算靈魂，不用再另外開包包分解卡片
【拒絕!!!!、會有系統問題，但“有機會“會辦“限時“的靈魂活動Ex:一日千里】
雙週出3靈魂又無問題

其實係工程師懶得整

工程師做嘢唔使你教

Mh 養垃圾買貴車唔洗你教

21. 實裝都可以反口

【心得】神魔之塔製作人Tim訪問內容

睇完關冇抽今次合作應該5石內過唔到

PAD都出左幾種
係時候抄下

新系統=新bug，不了

跟左呢隊 輕鬆過

可惜小弟習慣左用全隊食晒倍攻既隊

強化唔=進化

btw幾年前講龍刻組合技 武裝龍刻改做裝係張卡到都未整

坦白講我真係覺得呢個人好撚煩膠

打兩張返黎收工

點解唔block咗佢channel唔好睇咪得

相關廣告彈出黎有得block?

睇得最多係依個

不過都係腸左1到2次

Block this channel?

納茲下版做番隊員吧啦，納茲隊唔打龍根本屎黎，邊個youtuber話夢魘做球比納茲隊同我拖出去斬

你地幾點收到每日最新情報

我差唔多20分先update

但D 細ac 02 03就收到

納茲算輕鬆啦

btw王一好似好厚血咁，明明得8千萬，打左幾次都覺得王一唔夠力一回合秒

我18-19分左右

申請左3930 有冇人收下我

求

好像好難打咁

等多幾日睇下人打
之後搵隊自己都有差唔多既隊
希望10石內打得死

王1 完全r痕

納 幻筆師 抖m 皮卡 灼蘿 納 我見人輕鬆
一陣試下先

teach me

納茲屎黎架屌

想問下 幻筆師凱瑟琳 有無必要刷滿?

yes

今次有咩要練複製人？

利申 除左納茲全部都有重複

咪玩啦皮神，我拜返你先啱

想用純火納茲，打左百鳩幾次都未過倒

係，原來我唔記得左boss唔係龍，前面關關都秒殺，唔怪得王關唔太夠力

練曬，越多越好

學mk子實無死錯人

純火納茲72石智取瑟雷夫

又負皮me ,唔順超出黎過兩招囉

打咗成10次先過到 on99
刷靈魂算

張卡有冇用

我打左兩張返黎

幫泰皇打飛機

滿技

傻仔先會刷，濕鳩關好麻煩，直接食雀到技8，之後瘋狂餵肥貓

7大獎上技8再吞貓

屋企開雞場

直接12大雀啦麻鬼煩

打左十幾次都未贏

明明就係11隻

紅綠燈23 真係好難過

蝕咗一隻比佢添

納茲隊表示王關先難喎

最冇腦方法：帶排珠加傑拉

王一血都算, 我王二血根性仆佢臭街
好彩賭到有五色夠打多下

排珠可以無視 紅綠燈？

轉1次紅綠之後任你轉

冇紅綠燈的話一隻傑拉爾跟番幅圖轉就得

排珠畀你拉紅綠燈, 之後拉返原先版面再拉23粒

搞到我仲升左第6主角

咁如果

納 皮卡 老人 傑拉爾 灼羅 夠做嗎

帶皮卡灼蘿做乜，我覺得王關會唔夠力

正仆街血量黎

btw 6主有用，一早應該升

納 傑 艾 老 巫 納

咁應該點組 我有火巫 既
6主未用過..之前未出過 ..

呢個應該係制服隊黎，排行榜好多人用呢隊

我用孫小美

冇納 但仲有4抽就保底中 諗緊抽唔抽埋佢

唔洗抽啦，下個版本唔會再見倒佢既出現

唔抽咪蝕左俾佢，反正都抽左咁多啦

手殘到仆街食5石過撚左
屌你當用左一抽算

皮卡帶多個獵人就2技清版面防強化珠用

灼蘿就完全沒用

1石智取成就

紅綠位有d難搞 求幫手

露西減傷唔洗死都有骷髏頭係bug定正設

冇比卡好難轉得切喎
唔好搞心珠，中間試下轉9光3暗3水睇下轉唔轉倒啦，係轉水麻煩d好易郁倒心珠可能要斜轉

獸隊仲易打過納茲

過左!原來有10心10光 加多3水搞掂

terry會唔會回收返用bug過關既人張卡

妖尾要收皮了

Terry做嘢唔使事先通知你

轉登裝返個模擬器先過到23盾
d bug佬就轉都唔就轉就過到

食咗一石拎卡&龍刻
手轉太廢 5秒轉珠 係10-1食咗粒石

仲要係本身轉珠有返咁上下既人，都玩bug

咩bug
點用
有咩用

納茲啫，唔關二獎事

獸隊點配？做唔做倒3光？

見Hsu都有玩，仲話直接變雙週，真係唔覺得羞恥架咩

哈林隊(帶熊貓)超極簡單靈石穩過

3光

真係咁配，youtube見有呢個隊，不過好似好磨咁但係制服艾爾莎都好似唔易打

想再磨d可以用抖m隊

我點知係bug，炸咗得一血喺我哋班玩家做成？

設計對白：
我用咗30石先去到呢個位，收卡係咪賠返俾我

跟諸葛果個攻略 0 石 3 成就

不過試第3次先得，頭兩次都尾王卡五屬

仲有5個半鐘眼球就到手啦

Yes! ua

準備#6

今晚十二點冇#6盾我切柒都得

260個好友＋109個公會成員
到依家排行榜得76個人

你d frd渣

我得27個

加埋公會喎

係超渣囉

話說我開左個分身黎玩

依家得7x 石 all in 妖尾加倍定搏黑金

黑金就1 or 0 唔中就玩撚完

妖尾up 我諗十幾抽點都有一隻大獎

妖尾la
路西大部份關都輕鬆

作為非洲人 真係唔認同最後一句

好糾結

的確一個合作抽曬已經係一隊 但黑金又食曬全部暗

一定係黑金

此外，今年我們的目標是優化新手教學，讓新手和回鍋的玩家有更好的遊戲體驗。

我可以透露此新開發遊戲將會在一年內倒閉。

大家一齊開新ac啦

DEL左個新手教學方便人刷首抽好過啦

咁d新手會唔識轉珠架
Btw首抽刷黎做乜

依家首抽冇限死你抽咩pool 姐係你可以直接刷黑金又得 合作又得

首抽咪又係得一抽，真係玩落去既話影響唔大

屌

果然#6盾又出現

#6開始

大家瞓醒覺先再揀all max啦

未有心水，打算抽完卡同all max先揀
想入去轉老虎機刷肥貓就#6

自選揀咩

鈴子

揀完到時簽到又送多隻

咁複製鈴子算有用既

洛可可呢

所以我到E+都唔入 坐等眼球

得返一日刷 想刷到300lv

餓狗搶屎 不了

5抽3大獎 大家快d抽

要抽就一早抽好晒啦

未改之前見納兹咁廢廢事抽 頭先手痕搵佢做下隊員都爽

優化伺服器

聽下好喇

你就正啦 我差火

揀咩好

正解

暗神

妲己

出多d暗龍等人無得必中巴龍ok??

眼球係咪按火屬 魔族就會有?驚無佢彈出嚟俾我揀
ps.第一次玩自選allmax

理論就係 但唔一定有

火魔有9隻
如果你未抽過火魔
機會係5/9

火魔有9隻

自己睇表

其實排珠妍希各位老手有冇用過
洗唔洗刷？

咁我見佢9個其中3個我已經有 咁姐係搏佢6個中眼球? 咁仲搏唔搏好? 一揀咗佢唔彈眼球俾我係咪無彎轉嫁啦?
唔好意思想問清楚D

唔該哂

你有6張冇
佢淨係會出5張
5/6機會囉

就係驚無眼球又話自選…好似語言偽術

太少/已全齊既人只能選5張必中既系列
其他要賭運氣或者係到期前集齊多d
我建議你抽完秦始皇、卡池多d卡先去揀all max

已揀巴龍，唔要眼球

咁好啦 我遲D先allmax…但我抽唔到太多卡
非重量課金玩家 玩咗兩年課過一次

以前係黑金匣抽到2張蘭斯
個陣仲諗住冇用
依家係咪應該2張技10互食

我都係諗住過完年睇吓中到咩先再自選
再保險d係下個月抽完all max 先自選all max

今晚係咪仲有篇gnn

仲有乜廢話想講

真係唔知揀咩好 好多都有 本身諗住揀道羅斯 但發覺其實又冇咩用

想知你會揀咩allmax

抽埋始皇先揀
如果冇既咪妲己
難抽+難練+必中

抽完黑金有埋鈴子既話我都揀妲妃

策略上係咪應該等抽完黑金先再㨂all max?

all max揀左眼球，留名等古幣中多隻眼球

等抽木北遺之後揀暗酒

策略上係除非你要果張唔係即刻要用到既話
你可以等3個月後先攞都唔遲
因為中間都會有其他抽卡機會
（簽到/月禮/登入/其他名目）

大家咁話

巴哈有人想要那岐/蛇夫，㨂木神但出晒其他。
依家話係想撳火妖撳錯喎...

坦己 零 呂洞賓
點揀

火妖有咩揀

當『旃檀聖光』於 2 月 5 日 23:59 後轉為『怒濤嫉風』時，其累計抽卡次數將會被重置，敬請留意！

可能想要櫻呢

要火玩都仲合理啲

張黑金唔同無理由唔重置

復刻九封王龍刻

唔解放

人地九封頭金瘋頭尾都過到暗埃王權
洗撚解放咩
反而龍刻復刻就正既、細ac冇

利申唔係我打、無咁得閒試

一早刷好刷滿 唔解放即是拎雞收工

刷夠5隻囉

Allmax究竟要乜好

點解3點無啦啦開地獄

今日有金瘋頭咩獎賞唔多覺嘅

u ask mh la

唔好要

重開game
仲有6石

196倍

今朝拎左6石呀，不過唔多覺有金瘋頭

重開拎多6石ok

3點既新野黎

已拎，thanks

屌佢老母一到星期六日就好多人，去食個下午茶餐廳好似街市咁嘈

宇文拓898

你check下你應該無咗公會

台仔唔識數定唔識中文

784倍都講得出

帶headphone

恥笑開始

戴左開到好大聲都仲係聽到 ，隔離檯果幾個o靚仔係到鳩叫，佢老豆老母又唔理佢

開佢拖

驚唔夠佢老豆打

精靈耳小仙子翼
但係人族

垃圾mh

話說係咪又有bug
我見巴哈有人話解完成就送妖狐

痴線, 英文版妍希地獄成就送妲妃!

開成14日

點抽all max?

睇到了自膠

5張黑金輪住出

熱血老手嘅機會嚟喇

20劍

頭尾+得30

又呃人1抽拎造型

今日真係多新野

依家敗話6點會有新聞

Madhead 不吝嗇的給予面試者 10 顆魔法石作為獎勵

佛心terry

有可能改善舊卡片能力，或是考慮用增強的方式，我們在每一個更新後都會不斷確認是否平衡，所以是不會放掉舊卡片的。

朱生有無興趣去紅館開棟篤笑

佢講野之前有冇玩過隻驚先架

練水妍up 乜鳩

類似木巫

Q：六年了，請問你們認為《神魔之塔》最大的魅力在哪？
Terry：坦白說，我自己也不是很清楚

我玩左6年都唔知

我指語音

無送

呢度竟然有忠實玩家研究語音講乜

真.老屎忽

"出來吧 力量"

傻的嗎

一人送一隻妲己都唔過分啫，反正而家出場率又低，當留念都好，terry咁孤寒

佢有冇諗過冇人想知

自己去自選拎ok

佛系Terry 唔諗個game點解咁受歡迎 就可以再戰5個10年

有台仔養洗乜諗咁多

自選要揀蜜兒

揀暗古希都唔揀佢啦

要不是

要不是mk子台仔，mh一早完蛋了

局住要揀，柒貓係差蜜兒

估唔到既係仲有成百萬活躍玩家

我地香咗 mh都未香

今年咁多合作 自家造既卡又唔勁
all max 真係唔知揀普普路定安德洛 好

雞都揀

老老實實，terry真係屎忽撞棍先俾佢發到圍，神魔之後出既其他game都執曬啦

柒貓果陣玩左幾多抽

唔係果陣興轉珠，而家邊有人識mh呀
不過撐倒六年都抵讚嘅

抽到保底都無，柒貓其他卡練曬，5隻飄，而家俾人揸住春袋，唔揀都唔得，獸隊德魯伊已經唔掂

神魔無課都算跟到
算係咁架喇

人哋有實力架，好識得玩辦公室政治

霸王可以買第三次

霸王硬上

做乜又死ser

妍希都咁多人抽

過時老屎忽

仲抽妍希把撚咩

唔准你咁話神魔嘅代言人

遲下出泰皇
抽咩all max好

Terry條J幾長？

1.83公分
1.84公分
1.85公分
1.86公分

標準答案 抽秦王完先諗

過份高估

抽妖尾卡機係咪冇妍希動態造型

你試下睇睇

死轉爛轉咗24hrs 終於上到300lv 一日升14lv轉到傻

我想有人幫我試呀

就黎爬我頭了

點敢
但300lv得隻雀送…

過左2百就得返鳥既啦

冇石架，係login日數50嘅倍數先有10石，level 50嘅倍數係送雀

re.雞巴同紙巴 無石收都諗有兩三樣嘢送 卡又好/回體又好

雞巴

大雞巴，笑到有腹肌

我巴做乜跟埋我一齊笑

我屌 我望到雞巴都呆左下

諗住買個造型，點知又中多張露西

初姐姐成日都有暗示

我仲幻想緊初姐姐係好清純嘅女神，原來佢係d咁嘅人

都係叫法姐 我見你地回我cm相同 我咪一次過回覆返

雞巴雞巴初姐姐

?

我得3個 你就好

做咩?其實你地係咪笑我叫你地D名 我又唔想巴打前巴打後咁叫咪加埋你地名咁叫好D
你地係咪唔鍾意?最多我唔叫

儲夠200石抽黑金

你係咪唔明雞巴係咩意思 好清純

叫清咪得

我知你係雞巴呀 有時見你有出聲

咁大個人唔會未聽過囉

好有錢

我唔係雞巴啊

個字類似粗口?係就講聲sorry先
巴打唔好嬲

咁你有冇雞巴

好似5p?

google can help you

sorry

唔係唔鍾意呀，你咁樣叫比倒好多歡樂我地

咁鐘意BL 但唔知雞巴
好PURE 好TRUE

BL冇雞巴呢個term

叫炸雞巴會唔會好d

成班唔好教壞人啦

仲要炸

炸雞 巴
炸 雞巴

好痛

不過無所謂啦 睇黎點都離唔開個雞字

咁改叫大雞巴
霸氣D

仲要炸嘅

炸大雞巴

唔緊要啦

好想食炸雞巴

i mean好想食炸雞巴打

gay

我用幾個方法去理解

但結果都係好驚

新手 all max揀左巴龍，是咪正確？

視乎你本身有咩卡

話畀你聽唔係咁點

寫去客服佢叫佢比多次機會

全部都係妖尾，不過有隻銅丸

hea驚不了

有暗龍使+水龍使/伊達嗎

有伊達，但係其實我落左巴龍，銅丸，伊達已經冇cost

巴龍隊核心只需巴龍同暗龍使 其他是但

冇暗龍使要巴龍把撚咩
不過新仔咩卡都冇，其實揀乜都冇分別，同埋你都話hea驚，是旦啦

咁露西呢，我抽2幾抽淨係中到露西同艾爾莎

其實我最想要納茲

神抄

納茲冇撚用的

乜依家仲有人理神魔定神抄咩

呢兩張都應該玩倒好耐

哦

傑拉爾 溫蒂 必備
其他 梅比斯 艾爾莎 七珈社 皮卡 都係比較多人用

啱
利申抽到保底

有冇ching課咗霸王禮包

咪就係囉我都好認同炸雞巴你

應佢做乜 由佢單機啦

爭傑拉爾，唔夠打

唔好課金呀！！！
呼籲大家齊齊做休閒玩家

too expensive, poor lun no money

same, next version 納茲 898

啱啊 一個包換到好多炸雞

炸雞巴呢

扮

濃啦

課左

一打一打咁計

我都忍唔到

too much

邊度搵啲咁核突嘅圖

叛徒！！！

很想要吧
YouTube channel: cyanide and happiness

37抽冇艾爾莎
屌你老母啦mh

u have tried before

一煮佢就縮

炸雞巴梗係鹹酸菜啦

炸完雞未，講到有d肚餓

瞓啦，瞓著就唔會肚餓

咁早訓?

早睡早起身體好聽朝9點堂呀

聽日lunch 就食炸雞啦

巴呢？

唔係人人啱呢味

我都想不過學校附近冇炸雞食

21800000 call 得啊

終於追到

有冇懶人包今日出咗咩新野

入驚睇下咪知囉

懶人包

雞巴

換唔換巴龍好啊

又一城kfc執左

屌想投票又投唔到

換

會抽黑金就抽完先換

唔抽就依家換

有得抽3次

知你有幾十次啦

屌又＃6，有咩特別活動

妖狐
零
揀邊隻

冇密兒？

有

我都42抽先中露西 屌

咁唔洗零啦

等抽埋古幣先揀啦

妍希又係倉管 不了

100%妲

岩岩開始玩返，跪求幫手睇下應該點組好！

巴打最近出既卡你都有wo

獵人自組冇問題啦

屌你老母暫時仲係0石 終於見到你
投石機都要 總之唔想再打啦

練滿露閪 完
抽完黑金加古幣之後再揀ALL MAX
你一線隊長得HXH 同妖尾, 都係人隊
神貓用密兒都夠, 可以頂到一排
有龍使揀巴龍冇死錯人
如果抽到巴龍就揀飄

有冇人知艾茲點組隊
新手一問

新手留名

爽呀, 就黎 200 粒石仔喇

仲未有雙子

....我唔係玩左好耐

其實唔難

唔想再打啦 啪雀算

我用呢隊打咗9個字....其中半個鐘喺R8-2

尋日個friend問起, 我叫佢用呢隊同行捷徑炸走23盾.

我都打兩隻3成就收工，好多野打唔得閒理佢

23盾我試左幾次 你肯定夠23粒 +7
全部技開哂就死 快好多

1隊3成 快好多 唔想再紅綠燈

勁喎我分兩隊呀，雖然兩隊都0石

我見人地有倪克斯 我又冇.. 都係抄人隊 6主專登打番來 都打左廿次都有分分鐘 我係好少轉紅綠燈 見到boss就贏硬

巴龍 + 1

屌你老母, 打 3 次都打唔到 23 石...有無教學呀

冇，自己延長轉珠時間/排珠，慢慢數，數清楚先轉

算啦咁, 唔撚打喇...手殘數唔切, 頭先仲啪左兩粒, 唔係 +1 就 -2, 留石抽黑金算

練下啦，第日一定好多關都有類似嘅技能

自己數定每種珠要幾多粒（例如6木，3火咁）記唔掂就自己寫低佢

其實今次我覺得難度好高, 要指定幾多粒, 都唔知邊柒個諗出黎既

呢個盾係好麻煩，不過都出左好耐架啦，係時候要適應下

打機都要drop notes

數屬性
例如 火4 光3
其他全消就ok

u drop notes, I jot notes

睇版面，有時全消未必work

唔得就磨到岩為止 皮卡+ 4火+3光（咁既pattern)我慢慢轉都搞得掂

你個隊磨得啫

暫時最憎係指定數量盾
煩L到嘔
20粒以下嘅都易處理
20粒以上嘅又要記住點砌啱數量，又要考手速，緊張少少，多/少2都死得
真心想屌7諗呢個技嘅撚樣

遲下秦皇出咗，肯定仲痴鳩線啲盾
秦皇可以指定屬性數量盾
遲下啲敵技變成
e.g. 指定水屬3粒 木屬6粒 火屬5粒 光屬6粒 暗屬10粒

指定消, 仲要唔可以多/少, 仲要 over 20 粒, 好似真係無見過
佢同指定消 15/20 粒指定屬盾差好遠, 佢今次仲要加埋首消 & 紅綠燈, 真係難到我想做投石機都唔得

true, 手殘既我真係做唔到, over 指定屬盾都 okay, 今次仲要玩埋首消同紅綠燈, 消得多又唔撚得

都唔知邊條柒頭諗出黎

指定消大把啦，十封都有兩關，柒貓小輪迴又有，不過唔係個個都紅綠燈啫

係咩？
利申 : 十封只係打左一關

琴日爬到10-4-5-3，小王前一關
25%盾、指定數量盾，一轉一驚心，基本上只可以 +/-1
好彩最後都過到

十封王！我嚟了！

十封王先易打，智障制服隊睇住Hsu條片就過倒

首消指定盾＋紅綠燈，十封好似有關都係咁
巴打，畀心機！

無完美卡
繼續用露閪屌打!

貝西首消23反強化唔記得有冇紅綠燈
仲有樓上講嘅10-4-5-3 percentage盾隨機指定首消好似16-23粒

yes!
除左r1 18粒
之後r2-r4都係2X粒

原來係16-25

23盾唔難
難在加埋紅綠燈真係好濕9
唔排真係過唔到

我就咁開皮卡，妖尾光細獎，冇排珠都過倒啦
冇紅綠燈嘅話一隻傑拉爾收佢皮了

d 野加埋一齊真係好撚煩, 希望唔好出咁多啦...
之前地獄好似有出過兩種石數量相同盾, 都唔係咁流行啦, 希望今次唔好變成 regular...

某兩種符石同combo，好似主線八封王已經有
定係講緊1515/1212盾（某2種符石各消除最少15/12粒）
前面嗰種好似好耐冇見過，後面仲成日見

1515/1212盾 <-- 呢種呀, 好在少出左, 上次又係過唔到
同 combo 都唔係好難, 我通常都係每種 1c, 然後大炮 KO 佢

中出屌爆十封了
加埋過關送嘅10石
夠石抽補底秦皇

準備攞競技場5石，有無秘技可以額外攞多4石?

紅綠燈 + 指定數量 真係打撚死人 入皮卡都要慢慢諗
1515通常都係一關 唔太難既

想問 泰皇幾時有得抽？

你懂的

爬文啦好嘛，又唔睇巴哈，唔好再扮新手

巴哈一日睇幾次

咁你無理由唔知

已經唔係熱血新手

煩膠老屎忽

哈記得實際日子 好似星期五

梳

罰你再睇多次

有 大叫 老師公上身 紙皮大顯威靈

又關我咩事，平時我唔打競技架喎

唔係2月1咩

話時話，大家記得去靈魂商店60魂買特惠貨
琴日人鳥，今日X瘋頭

老師公係乜水

尋日冇買

好彩今日仲有

何金銀同斷水流大師兄 對戰期間其中一招 詳情問番黎明

無玩3年幾 見有妖尾 開始玩番一個月左右 有無人幫手健檢下？allmax點簡好

問返公會果個何金銀得唔得

今日仲有大鳥買呀，啱啱買完

咪走雞

仲有得買

競技場有冇咩要買

買新卡開圖鑑
買清所有細雀
戰賞多清埋所有大雀

好犯賤, 冇關打個陣又嗌悶
有關打個陣又唔想打

Ptt呢篇攻略好穩
未打嘅可以試下

上個禮拜悶到傻，今個禮拜又勁多關要打

張隻木獸放係上個禮拜咪幾好

mh好似成日都係咁，一係乜都冇，一係就全部野逼埋一齊

迫鳩你食石刷都算, 問題係冇心機打

大把體回劑，不過真係冇咩心機刷

14技呢D on9卡好耐冇出過
刷到on999999

我連佢係14技都唔知，一場都未打過

真！依家大部份新卡都滿技12，無情白事凸隻技14
張新光妍地獄，滿等50萬 正設定打少左個0？

點都好，當初抽唔到宇文拓光圍城，點都刷番張備用！

左上開出嚟睇，個 List 長撚到呢 ........
有啲又今日完，有啲又過幾日完，有啲下周完
如果有得揀截數日期排序就好

宇文拓never die

正常啦
之前D 小妹都係咁
gimme 野黎姐

咁宇文拓有昇華跌光珠機率提升嘅

理撚得佢，舊妍希唔刷，夢魘唔刷，得新雙週同新妍希會刷，都係14日後完

我都係，我個frd 4宇文拓，我一張都冇

4000票

咁又幫terry 供多架車

好多地獄 冇明顯用途 打一張等食雀算

佢有送All Max 卡，請問用緊要毗濕奴，定係呂洞賓，邊隻而家會實用，唔該

一有all max就一堆人回鍋

兩張都廢嘅點揀呀
真係比我揀嘅話我投呂洞賓一票

咁無野好揀情況下揀咩好

坦白講2張都麻麻地

格硬揀一張就呂

唔要囉

起碼主動技有用少少

狗也不屌

你地班人真係24小時mon實個post ,回覆快到

其實佢係送呢5隻，因為我見最多人用好似就係濕同呂

負皮完未呀，方丈份人咁小器

免費屌當然屌屌佢

睇下人地怪彈請咩人黎表演？

無得揀水屬呂洞賓，不揀也罷

禾真係唔知喎, 又有 bug 可以第二個箱必開 4 石架?

嚟緊九封王復刻
公會啲人話食石都要解曬3成就拎粒龍刻

同問！

Terry: 我地唔使請呢啲都捱到五個十年

今時今日仲要食石打九封王成就

爽呀，差 d 唔記得買我隻巴龍 skin

又一個揀暗神既人

年年都係妍希
使唔使50歲都要請妍希

怪彈吸金力咁癲
PAD 都比下去, 搵MH 黎比更加

咁應該揀咩呀巴打，我無玩好耐，唔知而家興咩族

到時請妍希個囡

怪彈係咪有佢哋抽先??

啲錢咁駛法不如掟落隻game度.

依家話你聽都冇用架啦

火魔 暗龍

暗神沒落左好耐 黎緊新黑金救返暗隊 但救唔曬暗神

你得呂洞賓有D 睇頭

早知上咗黎問先，不過好彩有一隻算係咁

咁高人氣 ，好似第一次超越吹水台

我記得上年all max 都係

話咁快就回鍋一年

All max 如果有眼球無巴龍都係衝巴龍好？
定揀隻岩始皇用嘅搏一搏？

抽完先諗OK?

抽完過年黑金睇吓中到咩先

未出發先興奮

最近真係多左好多人回鍋喎...包括我

我係見妖尾先玩返
但估唔到無得變身
失望到爆

趁仲未泥足深陷，而家棄驚仲黎得切

有合作真係爭好遠 我都係因為之前d合作回鍋

好正常，我見親啲驚有eva 合作我都會dl 黎玩下

我都係，見有合作

今年開埋名話龍珠同jojo

希望是但中一個都好

terry講野信唔過

美少女戰士呢？

月野兔
一定要出變身畫面呀

光之美少女

如果同op合作然後搞到好似妖尾咁，早排啲話人會吵的孩子有糖吃嘅op fans會點

月野兔
愛野美奈子 海王美智留

知唔知兩張突破土蜘蛛基攻可唔可以疊加

比古洛

有黑鬼 不了

可唔可以同鬼父crossover

黑肉先正

一係百變小櫻 D古羅卡都夠玩
再唔係小櫻同知世 百合
小櫻呀哥同雪免 耽美

有j既光之美少女你岩唔岩

型撚到

食撚咗4粒石先過

玩到古羅卡咁大
唔爭在同數碼暴龍合作
合作出卡出成年都未完！
大把卡出！
e.g. 太一同亞古獸可以有組合技！
戰鬥暴龍獸同鋼鐵加魯魯又可以合體！

mh:因版權所限 只出幼年期I

冇皮卡咩

對唔住幾位巴打，你地講得岩

冇啊

我同你應該唔係睇緊同一套嘢

出花師奶好過啦 屌那星

點啊

Ageer，別怪他～

個武鬥會點玩家
就咁攞一隊野入去打？

等抽黑金 all max又未揀
刷下存在感姐

是 今次好簡單
之前勁麻煩

插光研 插香蕉

之前有咩咁麻煩
人地武術大會個玩法就係咁

咁可能寵物小精靈機會大D

咁不如同守護甜心合作
淨係主角嘅變身都夠出曬5屬

呢個都好

千奇咪撚搞小精靈，唔想一開驚就寫住寶可夢三隻字

亞夢自己已經有7個型態wo

寶可佢個頭呀 不了

合約條款列明唔可以出變身造型

咁另兩個特別版咪ok

btw過往合作嘅都偏男嘅
上面提D偏女嘅會出機會仲低過中六合彩 只能FF好了

女性向我唔介意出碇真嗣同渚薰

追到咁貼
我記憶仲停留喺twins唱主題曲嗰套

bigbang算唔算

虹伶千幾萬票 係咪有人特登課金為投票

一定有

仲有b duck，嗰陣講到明吸引女性玩家

佢好似有幾個公會,d人投曬俾佢

個社團有成三萬幾人

惡過共產黨

謝票每人握個手都握到手抽筋

感謝祭

你知唔知自己講緊乜

唔知 但我知我想做咩

諗極都諗唔到點轉 有無人救下我

做乜野開傑拉爾，就咁開光細獎咪得囉

二次元呢?

隻鴨 唔識欣賞…又唔太算動漫

新雙週個關卡名做乜9

好痴線

初試甜故

恭喜虹伶，奪得「我最喜愛的神魔女將！」第一名
她所扮演的角色火巫一路以來深受召喚師歡迎
最後總票數更高達 13,986,928 票
我們會為虹伶在遊戲中推出專屬角色卡片一張！

第2－7名按順序為箐箐、娜美、喬喬兒、蕎蕎、小雪及木子。萱
稍後亦會為她們在遊戲中推出她們所扮演角色的卡片造型

大家期待女將們進入神魔世界嗎？
感謝所有召喚師熱烈支持！

另外成為女將支持者首1－3名的召喚師，緊記檢查遊戲內信箱並盡快填妥表格以確認出席 Madhead 2019 TGS 慶功宴的詳情。

娜美上榜 但愛麗絲無上係咪畫半個skin得

冇皮卡睇下點轉

單魚宮

mk子有冇得去慶功宴

已經轉死左

有嗰幾粒指定強化石會變到超低攻

36個都係MK子分身

下次就咁開光細獎算啦，做乜咁手痕開兩個技
同埋冇延長轉珠時間/排珠技好難轉架喎

得番10%呀嗎，18億好難打咩

上網睇條友轉勁易轉
但我開完技先發覺有起點終點 無得跟佢
其實隻野勁唔勁 純粹想儲曬全部妖尾

岩岩打多次開細獎就轉太多一定過23粒

冇紅綠燈就咁開傑拉爾係一下搞掂，而家有紅綠燈就另一回事
我係開光細獎+皮卡變身2技過呢關

無去照填神魔之塔【2019台北國際電玩展】問卷調查 會唔會比terry black list
利申填左

唔算難啦 係game到試咗次 果隊都有加1.5秒

有冇一石

每位合符資格並完成問卷的召喚師，將可獲得魔法石 1 粒！
而我們會於當中選出意見最好的 10 位召喚師，送出魔法石 50 粒！

你用你既準則梗係唔難

I mean你填完有冇即刻派1石比你

3月先派

凱b接住

我地係豬，人地係神轉珠，點同呢

咁唔填了

我代佢接

豬皮

餓了

食樹皮

樹皮我喂你食得啦

初姐姐餵我食野

餵你食雞巴

都係唔好 呢D舉動要留返俾未來嘅另一伴
相信呢到巴打大神會喂你食嘢

你係豬啫，唔好拉埋我落水

我唔是gay的

講時講 唔好加個地字

唔準笑

3次666，成2千魂

我仲FF巴打係攻定受

聽到有人召喚我

邊個要炸雞巴

你唔要俾我啦

睇少d BL啦

你自己食啦

巴打sorry 我真係無心的
抵俾大家笑嘅

唔得
初姐姐將雞巴同紙巴綁埋一齊

仲有5本未開封嘅bl漫

兩個巴打誰攻誰受

初姐姐你話事啦

邊個回先就係受

30歲人仲睇埋d咁既野驚冇男人鍾意

伏街中伏

我唔會話我好期待家

4gaylo

棍撞棍s

要4p

你同Terry撞啦

你班gaylo番gay post啦

香港第一 討論區

唔好歧視我啦
唔驚 大把了咪自己養自己 預咗做單身狗

我冇女仔鍾意

巴打唔好嬲
我唔講啦

連登的確係香港第一既討論區

我呢d小薯仔點敢嬲呀

講笑?

終於插爆張臭西

最大先岩

上面D 人好dirty 得我一個傾神魔野

插多張

係我唔忍，插多4張

雞巴接實

會死 不了

I am A0 single dog

插香蕉未
「仙人，謝謝你，嗯啊……下次再讓我見識你那長長粗粗的厲害！」

用邊到接

巴打會唔會抽埋火同水囡囡?

準備刷

有水 唔抽火啦
玩冰火太刺激太貴

未插夠妍希唔得閒插香蕉住

冇心機刷
搵大雞雞插到佢滿算

唔信

一早抽曬，其實冇咩用，留石等秦王，反正古幣都有機會中妍希（不過唔會想中）

平時果D 都4 5個大雞雞
呢個臭西要7個

貴?課金啦 都係40抽之嘛

真大食

6百幾夠買好多bl 書既啦

我都留咗DD石抽

初姐姐唔信我

All in bl漫都唔益Terry

農曆又到 三姑六婆又黎

2月14又到 ig boom

大神點會無囡囡?

冇咩親戚，佢地唔會問呢d野
2月14………唉

我廢渣黎

唔關我事

咁我呢D要搵窿捐

係咁架咩
btw我冇用ig，又真係唔關我事

除左識少少轉珠之外就乜撚都唔識

3日就推到800幾，果然一到電玩節就好熱鬧

我反而少用fb 蒲ig都唔上fb

連登是我家

新po新po新po

扮咩

next po u open

不了

其實係雞巴之亂

神魔對新手幾friendly

新開幾日已經百幾石
撞啱合作勁系列已經齊卡開局

但係舊卡有排抽

聊勝於無咁

抽到暗黑金 淨係頭尾都已經夠打大部份關

成班癡線西1個鐘咁都推到3，4頁

其實露西隊係咪鳩塞妖尾卡係中間就得？剛回鍋諗緊洗唔洗練妖尾隊，定用住獵人等黑金就算

等黑金
練下魔族同暗隊

留精又留名

今日有60魂 號角手賣

晨早又射篤精留名先

咁樣組真係屈能到痴線
3cd解版 無限減傷 係血得26k

血唔係問題, 除咗無視減傷
因為佢係主動技減傷, 擋到先攻就已經夠好用

3cd解版+大爆發真係好能屈
妖尾睇關入隊員 十封暫時都幾易打

係 我用呢隊都輕鬆刷立志登塔

史 sir 你好

早晨

黑水火妍昇華, 又買大鳥銀瘋頭號角, 啲靈魂倒水咁去....

今日連出三舖666

靈魂仲有2萬幾都唔知點用

舊卡廢到唔想練

仲未抽到光同暗既細獎...好 sad

買曬3樣都係180靈魂咁都叫倒水咁去

黑金昇華完就到水黑金潛解了

196 粒喇, 200 粒指日可射

原來妍希有昇華

盛惠1500靈魂x2

啲靈魂多到唔知做乜好

有錢佬同貧民嘅分別

勸世文

眼不嬲要2隻

不知幾多人為咗雙眼球而去抽

用戰友咪得囉 我仲諗遲D抽單眼球用戰友算…

你知唔知雙眼球做用黎做乜

啱啱清埋十封...

妖尾真係瞓住屌打.

笑到仆街

巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過冧友未呀？你見過死人未呀？
你話陳浩南你偶像吖嘛，你見過陳浩南未呀？
銅鑼灣揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢大佬畀人冧咗佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢條女，死，佢救唔到。
你知唔知陳浩南諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做揸fit人，
佢唔想入黑社會，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，讀唔讀書，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

用嚟睇嘢
btw唔知 我玩得唔叻

有邊個無兩隻眼球

我睇緊d乜野

係用黎構成立體視角, 單眼球係睇唔到距離的
首先放雙眼球入隊已經係一個好既組隊選擇, 其次眼球做隊長自己雙眼球加埋尾個隻已經有三宇宙, 食到最有用既隊伍技之餘可以組純火隊, 雖然依家做隊長係冇用, 但打迷三十個陣你就知雙眼球都係一隊好實用既隊

thx bro
可惜我零眼球同盲無分別

all max揀左未？

做乜鳩

迷30？

係咪應該32層果個，我記得我就係冇眼球，限魔果關用暗狂隊食一石

你估個個好似你咁多複製人咩

MK子：迷三十? 用30張打夠啦

MK 子 MK 子 MK 子 MK 子 MK 子

冇練土蜘蛛唔記得放左邊張卡代替佢，打左好多次都過唔倒，王關又要靠天降，最尾都忍唔住食一石，不過其他層數全零石

btw果陣既三十二層真係好經典好有挑戰性，而家果啲全部廢關

第一次既塔之魔神先最好玩, 唔畀食石

你勁啫

果陣我太廢，玩唔起

有巴打提議過叫我抽泰卡再揀allmax 所以未呀

秦

唔心急嘅話真係等下先，有耐性就等到二月尾18all max隨機送一完左先再揀

黑金其實係咪過幾日

有保底
2月1

秦始皇pass

你抽就同我斬手指

秦始皇 秦始皇 秦始皇

練好練滿

等睇2月1 MK 子5隻泰皇DM

仲有潛解/未潛三藏+鐵扇各5張

留名學野

btw, 做乜咁快就堆完一個 post? 黑金仲未出

自己睇返琴日啲留言就知咩料

巴哈母特個關 每人扣10000
如果秒左就冇事？

終於打到呢關

發撚哂癲

ok 等下

打完十封有十石 未打快啲打

9封都未玩完
9封係咪有9石?
係就碌埋上去~

兩年半之前嘅事唔記得啦

ok u win

初姐姐係最強嘅

唔好提我 我知係反話嚟

你搞笑最強

omfg
神魔仲未執!?

你到唔在意啲石架啦 你大把

上次武鬥大會好似每個battle都會鎖剩一張卡嘅技能同攻擊，今次冇？

因為幽遊既暗黑武鬥大會係隻揪
FT 演武唔係

明白了

就快

台仔屌住嚟課金 仲有咩難到MH

我唔搞笑嫁
你認錯人

仲有好多個10年

你呢句已經係笑話黎

起碼再戰5個10年

想玩返 6週年all max 要咩好

神魔女將選舉已經見識倒

你第時要陪你D孫玩

有孫先算

眼球

要雙眼球

都好多人揀巴龍

愈多人簡咪愈快比人弱化囉
隊員一定》隊長

三張比卡

又有得UPDATE

史上最貴造形 - 鐵扇

煩過m come

33萬台幣買位，仲要自己坐另一圍

我比33萬報同條女玩既話

你叫我同D 情敵坐

情敵？一堆兵渣

一早比人弱化左啦

守護者

ID
IDNO

三萬幾粒石

唔知哩！
但我見神魔女將個投票，佢係木龍使箐箐No.1最多票數嘅守護者！

七千幾抽
mh 執笠都未用完

有錢就是任性!
啱啱公會啲人話佢買左5個女將嘅 No.1 守護神

守護者嘅禮物
有簽名嘅、又有無簽名嘅

台仔又贏一仗

咁嘅價可以叫好多囡囡陪玩了
仲要分開坐

咁唔一定抽哂 可以加位加回體呢

on9台仔唔係以為課金就可以呃閪屌下話，手都無得握啊

33萬台幣，8萬幾港幣食餐飯，抵到爛啦，又可以見到自己偶像攞簽名 ，所以話mh有排都唔會執

張瑟雷夫你地刷左幾張

夾錢比terry扑自己偶像

以後巴哈人氣低即刻出個23珠盾又上返第一

terry心諗:on9仔有樣睇

頭先望一望都幾個post講23盾

2張1技

要用先食雞

好難打 諗住一張收工

好悶 冇野玩

我仲未打

你地好勁 無奶油又用露西隊打
仲要50體

新po見

好